有冇人去過支那啲長髮村？

如題
細個嗰陣去啲文化交流團
去咗條長髮村 睇佢哋表演梳頭
佢哋啲頭髮真係好撚長
但原來佢哋唔用洗頭水同會用洗米水護髮
聽完冇乜嘢
嘩屌 到佢哋’表演’嗰陣
一路梳一路聞到佢哋陣頭油味
好撚臭
依啲表演真係得支那先諗到
表演圖慎入

我去過長毛象邨

入面男廁d尿兜d毛吉到我好痛

諗起唔知邊到有個部落會將動物嘅屎gel頭

非洲牛屎Gel

不能理解